每人一句激嬲港女嘅說話

話說我琴日見完條女
今日再約佢食晏嘅時候見到佢條裙熟口熟面
我唔小心衝口而出問咗一句 「咦 乜你無換衫咩」

奶野啦
仆街佢嬲到食唔落飯
佢鬧足成餐飯話係兩個唔同款嚟
一條粗間 一條幼間

(明明差唔多 都唔明點解佢要買兩條 其實唔知仲有幾多條⋯）

你應該讚下佢，你個bra邊幾sexy

唔舒服? 飲暖水

你又衰嘅
溝女嚟講好簡單啫
件衫樣衰就讚佢身材好
身材唔好就讚佢樣靚
樣唔靚就讚佢頭髮好睇
如果佢樣又衰身材又唔好襯衫又樣衰，我唔知你溝佢嚟做乜...

阿婆肉色bra 讚唔落

飲暖水都嬲？

唔係忍佢啊話

佢成日話我讚佢唔真心 講嘢好假
DKLM想點啫

頭痛呀? 飲暖水啦
M痛呀? 飲暖水啦
胃痛呀? 飲暖水啦
腳痛呀? 飲暖水啦
佢要既唔係單單一句飲暖水 係要你關心佢

麻撚煩 正港女嚟

即係要點做

D奶假架

都唔知嬲What

我都想知

喂 左邊個罩凹佐

有人話條條大路通羅馬...
我就話條條大路通陰間...

你姓咩?

你咁問比人bin打都似

你對眼好細

你連呢條都唔識答？molamola

早晨

唔好嬲<<講完更加嬲

又點呀

每次聽到都

你肥咗喎。
你樣衰咗喎。

有無汗味臭唔臭

係抵屌嘅

冇申去聞 不過都唔會臭啦
佢哋一定有香水

無波

不過講得多都會有免疫嘅一日。
善用推拉法，喺唔踩到女仔嘅底線嘅前提下適當地笑吓佢。

香水溝汗會唔會臭
試過有條女有狐味
隔個星期求其搵個藉口飛咗佢啦

當時好似係秋天 所以冇乜嘢

個妝化咁行做咩

雞翼有D咸

乜你個閪咁撚闊

當中有一日冇著

呼吸已經激嬲佢哋
梳

重點

姨姨

呢個真
個個都鍾意聽

巴打有啲料到

想知反應係點

佢西面時：又點呀？

睇下你! 我咁唔開心你仲係度呼吸!

第一句say hi 而唔係讚佢有乜唔同左

即刻駁嘴

下次風趣啲
嘩 bb豬你條裙好野性 成隻非洲大草原啲斑馬咁

屌